給所有香港人

今日香港，沉沒中 ，也會發出光亮嗎？

逃犯條例一旦通過
冇立法會呢關
香港司法制度最多只能憑表面證供去斷定是否進行移交
證據既真假都絕對成疑
就連上訴都只能返中國受審
以中國既人權狀況，所謂司法制度，大家都好清楚。。。
就係千萬個唔得！！！！

對於連日百萬人上街，大規模既反對運動
要被政府- 所謂人民公僕，視為孩子般任性
對於整體和平既反對活動
要被警察- 所謂維護法紀執法者, 150 催淚彈/開槍鎮壓，過份而唔人道既武力對待

再一次，請身處香港既香港人：
6月16日 。星期日一齊行出來
要比上星期還要多既人
話比全世界既人聽，香港人就是不能放棄既一羣，就是愛護家園既一羣
一齊走過這條路 ， 一同爭取本身屬於我們既一切價值！

Push